然而，對共和黨人來說，全面阻撓的危險在於，如今民主黨人對共和黨的策略如何運作及其產生的效果有了更好的理解。 共和黨人有奪回權力的策略。 以下是它可能失敗的原因。 保羅·沃爾德曼2021年1月27日|華盛頓郵報 
 聯邦調查局的特工在法庭文件中說，吉斯溫被控襲擊警察、擾亂社會秩序和妨礙警察和政府工作，他經營著一個私人準軍事訓練組織，隸屬於“百分之三”。 FBI調查極端組織與國會暴力事件之間可能的聯繫|Devlin Barrett, Spencer Hsu | 2021年1月19日|華盛頓郵報 
 NFL得到的顯然是恃強凌弱的阻撓和無悔的躲閃。 華盛頓特區今日新聞:華盛頓特區、馬里蘭州和弗吉尼亞州週三頭條新聞|戴娜·赫奇佩思、泰迪·阿曼巴| 2020年12月10日|華盛頓郵報 
 拉什被控在公共場合酗酒和妨礙司法公正。 當局正在尋找一名女子，她的車在I-66號州際公路上撞上一輛弗吉尼亞州警車後逃離現場 
 當然，如果一名參議員阻撓一項重要的法案通過，那麼絕大多數議員只會等待阻礙結束，然後投票最終否決。 結束阻撓議事的最終案例，埃茲拉·克萊因，2020年10月1日，Vox 
 該州認為，這項法律是必要的，以防止進入墮胎診所的阻塞和擁擠。 反言論自由區被用來壓制反墮胎者，可能會反過來困擾自由派|柯爾斯頓·鮑爾斯| 2014年1月16日|每日野獸 
 面對共和黨的阻撓，支持他們的民主黨人改變了參議院對阻撓議事的規定。 南方確實再次崛起了，它被稱為茶黨，Jack Schwartz， |， 2013年12月8日，|，每日野獸 
 一年來，共和黨人的阻撓迫使哈里•裡德(Harry Reid)考慮“核選項”，結束司法上的拖延戰術。 哈里·裡德準備在司法阻撓議事中“核戰”|賈梅爾·布伊| 2013年11月20日|每日野獸 
 他的提名受到前所未有的阻礙，導致普遍出現空缺和司法緊急情況。 共和黨繼續拒絕確認奧巴馬的司法提名|賈梅爾·布伊| 2013年11月13日|每日野獸 
 法國人阻撓的簡單——太過簡單的解釋? 為什麼法國要被指責阻止伊朗核協議|Christopher Dickey | 2013年11月10日|每日野獸 
 更大的量很少發現，通常指向十二指腸梗阻。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 當膽汁缺乏時，即出現灰褐色或“膽膽性”便，這是由於膽汁流出受阻或分泌不足所致。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 從那以後，它就消退了，儘管它在努力掃除障礙物的過程中瘋狂地咆哮了一陣。 紅年|路易斯·特雷西 
 他平靜地把圓枝插進第二個蛋糕裡; 似乎遇到了什麼阻礙，就把球放在櫃檯上。 塗料| Sax侯麥 
 當然，有一兩個人會表示願意跳過這麼小的障礙。 《哈伯的年輕人》，1880年11月30日